港姐嘅朋友果然特別高質素

有兩個喺IG一直好活躍
感覺就係想借呢個港姐搏上鏡機會

同埋做下gym就搵到食

飛雞

Kayan係hx空姐黎
仲有時做kol

邊一個係港姐

仲靚過佢

成個阿梅咁

你話呢